[發夢]有咩下一步行動

琴日大家打機終於都升咗lv，
知道係可行，大家可以開心一陣，
但係林鄭態度依然，
想問下下一次發夢要做咩？
大家不如喺下面討論下。

休息兩日先 太chur

借位宣傳
請大家盡快傾下一步行動

大型行動嘅話可以唔洗咁chur